英國當局褫奪曾加入「伊斯蘭國」女子公民身份

英國當局褫奪曾加入「伊斯蘭國」女子公民身份

英國女子貝居姆4年前到敘利亞加入極端組織「伊斯蘭國」，她目前在敘利亞的難民營，早前剛誕下嬰兒，並要求回國，據報英國當局已經褫奪貝居姆的公民身份。

英國傳媒報道，貝居姆的家人收到內政部信件，指已經發出褫奪貝居姆公民身份的命令，又指貝居姆有權作出上訴。

貝居姆的代表律師透露，貝居姆的家人對此感到非常失望，正研究透過所有法律途徑挑戰當局的決定。

支持

咁邊個收佢一大一細呀

一句褫奪乜手尾都唔跟 賤到

抵撚死

留係以色列做聖戰肉便器囉有咩手尾要跟
求仁得仁

咪就係唔洗整污糟英國隻手囉

控告埋叛國罪就好

你殺番幾個恐怖分子先再講啦，一句唔該想返英國

問ISIS啦
佢轉左國藉架啦

隻臭閪話自己僇後悔加入isis
仲覺得聖戰士殺人合理
根本係潛在恐怖份子

去番做性奴啦

就係連判都想慳返 唔洗審唔洗自己劏自己殺

一句唔關我事就唔理

佢自願去加入，關人撚事咩
咁鐘意ISIS咪一大一細留喺度囉
收留你容乜易又搞恐襲

sas 應該送佢兩粒子彈
英國留低蘇州屎俾人

唔審唔劏唔判監 留佢喺敘利亞 咁咪遲早又搞搞震囉

本身係英國人 應該交返俾英國處理

唔應該一句唔理都唔理

咁姐係鬥快手

左膠真係好危險

依家講緊邊個認投返 pat 屎抿返乾淨佢呀

要劏要殺邊個落手呀

左你老母膠啦

錯 佢1世都係恐怖份子
真係歐洲人歐得濟自己返過非洲
（梗黎唔好一陣又isis唔係非洲 ）
再投胎刷過首抽啦

咁唔該本身d中國人唔送返大支那
當香港2制冇到? 賤到

左膠幾時會包容埋恐怖分子

誤會左你
咁講 條女去左伊斯蘭國 你敍利亞打柒完佢接收返伊斯蘭國人都無問題？

去德國咪得

上面成班白痴，侵侵己出口叫歐洲各國快手收返班isis人員，唔收就會就咁送回國算；英國當然要頂住先，等侵侵唔好送返英國

左膠定五毛

呢條友同仔女大個做恐怖分子襲擊返英國嘅機會應該有99%

做雞唔緊要，但唔好做IS雞

trump 大愛左膠呀啦，
睇下係口講定堅做

佢唔係敘利亞人 犯咗罪

唔係應該引渡返佢原來所屬嘅國家接受審判咩 ?

要劏要殺 都應該係英國決定同執行啦

陣間告又告唔入
告唔係必入嘅

人就返左嚟
再講點告都告唔到啲細路
點證明佢地有意圖
但佢地好有可能已經入左isis
根本危險人物嚟

大佬啊用下腦啦
入得去畀佢出返嚟，諗下都覺得有警棍
如果同你講有個鄰居去完，香港政府畀佢返嚟，住返喺你附近做你鄰居，睇你有冇咁口響

所以咪就係話英國賤囉

嫌麻煩嫌污糟 唔理算數

當然英國佬會覺得呢 d 叫精叫醒

吹佢唔漲嘅 威威豬

你唔當伊斯蘭國係國家
咁你去其它國家搞革命點會比你引渡返所屬國家咁好死。。
英國放棄呢條友好正路 敘利亞蝕左就應該國家層面問英國拎返賠償

而且佢成家都係有問題，係去參加『林斯林』反美示威個種

你咁撚大愛
負責接收埋兩隻大細恐怖分子囉
反正你成世都冇閪屌
一家便宜兩家着

唔算國家啦 我覺得係組織 level

唔係好唔好死 我嘅意思係責任問題

佢犯下嘅罪行應該由邊個國家審判嘅問題

妖 我講緊邊個判邊個劏邊個殺呀

殘體支那人

你

你咁偉大收留佢囉

你知唔知咩叫引導

審判刑罰全部野都要成本，而家變相放逐佢，有咩唔好？條女咁聰明覺得參加伊斯蘭國咁好，西方世界腐敗墮落唔岩佢架啦，而家都係求仁得仁者
仲可以警告以後啲國民唔好咁撚on9以為參加恐佈組織可以返轉頭。

屋企老豆發皮四拎把刀斬黎斬去都唔會歡迎佢返去啦

尊重返
我直頭根正苗紅
由盤古開天闢地年代開始支持中央
唔係普通支那五毛

歐洲班大愛左膠幾時咁現實...

人地女人仔一個, 入世未深, 受人唆擺, 唔應該俾次機會佢咩?

依家唔係放逐佢去荒野 係另一個國家呀 ...

你唔明我講個問題係度

我講緊英國有責任處理佢呢個國民喺另一個國家犯下嘅罪行

唔係講緊掉佢喺敘利亞唔好呀 ...

崩口人忌崩口碗
師兄唔好再挖佢瘡疤
睇佢咁撚戇鳩又咁大愛應該真係有類似嘅童年陰影

亂世用重典

條路自己揀，仆街唔好喊

你估英國人好似支那人咁, 移撚左民入埋藉都仲大叫自己係支那人

DQ熱潮係咪香港興起

屌你 係咪弱智架

去搵阿拉啦

返英國托柒

屌你老母 你養埋

到而家呢一刻佢自己都仍然話唔後悔入ISIS，完全無悔意左膠都幫唔到佢

佢叫乜都好 佢之前的確有英國國藉 喺英國住

佢依家去敘利亞犯罪 英國唔應該有責任審佢 ?

佢有孟加拉國籍，所以英國可以褫奪佢公民身份
孟加拉就係佢所屬嘅國家

咁其實係咪即係鬥快

以色列？

樓主 我一直無質疑英國 " 可唔可以 " 咁做

我講嘅係英國咁做好賤

左膠無論遇到咩場面都可以大愛
衛報有個左膠COMMENT成2千讚好
大意係講佢JOIN ISIS果時未成年 冇是非判斷能力 佢係比人強姦

係，UK 贏左

用腦啦 條女係恐怖分子 加冇悔意
邊個敢比佢番黎
癲得上黎放炸彈點算

無人想討論英國嘅做法係唔係不負責任

個個就係識講英國法理上咁做無問題

褫奪佢國藉仲好啦

唔通收返佢返英國俾佢過好日子咩

依家開心玩大左全世界大國應該冇人敢收

好

英國淨係要對佢一個負責任？個女人自己講明冇後悔入isis ，即係佢仲有一定危險性，送走佢都係保障其他國民安全

如果有個中国公民有香港身份證，嫁左比ISIS，而家好慘想返香港

我諗多數連燈仔都想褫奪佢永久居民身份

咁呢個危險人物以後邊個湊 ?

咪變咗其他人/ 國家嘅責任囉

由佢加入isis已經預咗
到依家佢仲話冇後悔過
當年佢自願走咗去加入一個英國既官宣恐怖組織
而該恐怖組織仲要對佢地發動攻擊
點解政府仲要對佢負責任

咪就係叫佢滾返去伊斯蘭國lor
又未亡國

咁都有人話英國做錯

喂 我同意架 我同意佢係危險人物

我同意接收佢係麻煩同危險架

咁但係你唔收 掉俾人搞 係咪不負責任 ?

德國拒絕美國要求接收IS外籍戰士

德國好賤

識玩緊係比佢返英國
過一排就被自殺

咁所以就唔洗處理佢

俾其他人處理

咪話叫佢返去伊斯蘭國住lor

拿 拎返嚟之後點搞 咁就係另一回事啦

你係咪on9

咁我都覺得 ok

但係依家佢係邊個手 個個就要做醜人

Sorry
孟加拉先岩

我就係想講邊個隻手要污糟嘅問題

在於英國政府黎講
佢係一個潛在危險人物
容乜易第時又有個新組織 到時佢唔係走返去而係發動恐襲
但同時間英國佬又唔想比人話不人道（因佢曾經係isis而拒絕
所以咪用雙重國籍法搞掂佢

依家個波應該係孟加拉到

叫佢搬去你隔離住好冇？

上面條友係咪on9
係咁係到講賤唔賤
中學畢業未
一個國家要保障自己國民利益為先
以你標準不嬲就係賤架啦
好似發現新大陸咁

大愛, 包容
浪子回頭金不換

死西係Isis 咪撚害人 吊你老母

完全係條路自己揀，仆街唔好喊的例子

事頭婆英明, isis 死返去沙烏地阿拉伯啦

用咩法律理據

Exact7ly 呀大哥 我想表達嘅咪就係你所講嘅野囉

就係因為佢唔想俾人話 依家就 I don't fucking care

法理上係無錯架 我無話佢錯 我話佢賤呀

而且佢走去幫isis首先已經係叛國

成家都係鬼

無錯呀 成個歐洲都係咁嘅諗法

一句國家安全已經搞掂啦

ISIS出passport俾佢

垃圾英國唔接收97前高質港人到英國，反而接收d回教豬做公民！

傻閪

世界上任何國家都係咁
唔駛你洗版識咁不斷重複

無錯 佢係背叛英國呀嘛

咁點解唔係英國去審判佢

有罪 點解唔係英國罰

要啪佢 唔係英國啪 ?

要監禁 唔係英國出資源監禁 ?

點會呀
即使係犯法都唔可以剝奪佢國民身份啦

點解你會覺得英國賤？條友加入左恐怖組織,講撚到明唔後悔加入,仲認為佢地殺人係好理,接受埋佢地既價值觀 番黎果陣劫機點算？番到英國搞恐怖主義邊個負責？定你覺得其他平民條命賤d? 你怪就怪佢犯賤 佢出去果陣唔通認為自己做完恐怖分子仲有得回國？

即係咁 係咪 " 所有 " 國家都會做嘅事我就唔可以評論呢 ?

Long live our Queen

我唔係叫英國收佢回國等佢幸福快樂呀

我係話英國應該要審判佢 要負責懲罰佢

再承受社會對國家咁做嘅評價

屌你老母

咁邊個叫佢走去伊斯蘭國呀
英國政府一早講明參加伊斯蘭國，就會被禠奪國民身份。

一句「邊個收佢一大一細」，乜後果都唔理就走去伊斯蘭國，賤到。

英國脫歐本身就係唔想接受恐怖份子的假難民

你都可以日日開post話地球係圓既
係on9左啲啫

我依家評論嘅唔係個女人犯乜罪應該有咩後果

我想講嘅係英國人去其他國家搞事

英國政府係咪一句我唔理佢架啦就唔洗處理佢

交俾其他國家

OK 你都講得啱

反正個撚個都以為我係幫個女人求情咁

覆嚟覆去都無乜好講

唔係你係我國家人 國家就要負責曬所有野架。。。

一，呢個女人離開英國，佢個身份已經唔再屬於英國國民。

二，你都講佢唔係英國犯法，照道理，佢就要係返犯法嘅地方進行審訊。唔關英國事。

你係日本犯法，係日本呢個地方，你想香港負返咩野責任？幫日本去審你？

吓英國不嬲都唔係左膠國黎
有病就睇下醫生啦

背叛英國, 理應判死, 褫奪公民身份便宜左佢

你係任何地方犯罪都係當地審架喎
同埋英國國籍係特別架，政府可以單方面決定取消一個人既國籍而唔洗開board

唔覺英國賤
覺得英國做得好
當初佢決定去Isis已經預咗無得返轉頭
而家衰咗就話要返嚟
點知佢係咪詐詐帝帝返英國攪事
咪由得佢成世留喺恐怖組織囉
仲審乜㭍

最好將佢家人趕走埋仲好

唔可以因為佢係恐怖份子，所以用國家安全法禁入境再冇埋公民生份咩其實都合理

唔通你有中國人血統就永遠都可以返去咩？大陸都可以話你台獨禁你入境喇

當年煽動「讓美國人濺血」，如今想帶稚子回美國！聖戰新娘穆薩娜接受《衛報》專訪：我被洗腦才犯了大錯，深感懊悔！

美國例子

務實國家

所以香港人97後只得BNO。冇BC。

英國係左膠就唔會脫歐

大愛撚真係好恐怖，又或者班大愛撚把口講就容易，因為唔係發生係佢身上

係左膠可能已經變晒BC

德國接收咪得

一大一細人肉炸彈

呢個位我就唔係咁清楚啦真係 真係唔識 要請教

1. 英國國藉係離開英國就無效架咩 ?

2. 呢個女人犯嘅罪對當地政府嚟講係乜野 ?

對英國嚟講參與恐怖活動同背叛國家

對敘利亞又係點呢 ?

如果講國家安全 咁佢其實係危急敘利亞定英國安全 ?

咁都有人發功

你換個角度睇，英國政府依家係成全緊佢等佢一心一意做伊斯蘭國人邊談得上懲罰

首先，英國點解要諗敍利亞安唔安全？佢只要諗自己國家安唔安全就得啦。

其次，英國內政部出咗文件，話如果自己走去伊斯蘭國，參與聖戰組織，英國政府可以禠奪佢公民身份。

人地係有規有矩咁去做事。

其次，你依家話佢冇犯當地法律，（之前又話人地犯係人地地方搞事），但佢出門一刻已經犯咗英國法律。所以英國行使佢嘅法律，禠奪佢公民身份。

成件事好清晰。

美國惟有釋放戰俘？

問題係冇人去處理is外籍戰俘

放返咪有打過 遲早搞埋歐洲

唯一一點係唔肯定佢個BB係禠奪前定禠奪出生。所以佢個BB有機會有BC。

有冇人知佢嘅祖籍喺邊度？

話左
不過都幾多case上訴緊

我無話佢不依法規 ... 我一直都係想討論責任問題

即係當 A 國家嘅人去咗 B 國家犯下/ 準備犯下危害 A 國家嘅罪行

而 B 國家幫你阻止咗佢

跟住 A 國家直接掉低個犯俾 B 國家處理係唔係不負責任 ?

另外 英國呢條法律係不需經過審訊 直接執行 ?

孟加拉

正仆街，抽到張好卡仲身在福中不知福

英國佬玩開政治
依d手段

呢個問題亦都無人 concern

大部分人似乎對各家自掃門前雪嘅慣常做法十分支持

亦都唔覺得長遠有咩潛在問題

點睇英國都係傳統右膠，成個西歐得佢冇比共產主義入侵過

唔洗審訊
但要滿足幾個條件
同埋佢可以上訴

幾時到林節思，林若希

見到佢地連印巴籍都平權就賤待BNO就想嘔

啲左膠開始醒覺了

reddit有個comment我覺得幾好

少少highlight
(1) 從訪問嚟睇佢毫無悔意，佢未付出足夠嘅代價去攞到人哋嘅原諒
(2) 如果佢返去英國嘅目的係為咗佢個細路，咁其實佢可以將個細路交比人照顧(可以係領養，但係最有可能嘅都係佢嘅屋企人)
(3) 如果佢嘅目的係想過返以前嘅生活，好似乜都無發生過咁，sorry, 無可能

好想幫英國含撚

正呀謂！
第二時侵侵要針對普通話
凡主要溝通語言係普通話都要取消公民身份
講粵語、閩南話等則無事

隨機搵篇千字文要你讀
一定無所循形

你講呢個情況，就更加唔會英國出手啦。

佢地犯當地法律，就會用當地法律處理。

而所有國家嘅法律係保障嗰個國家同國民（理論上）。所以好似呢個Case咁，佢講明你離開英國加入恐怖組織，就會禠奪你國民身份（呢個係一個懲罰），以後佢係其他國家嘅行為都唔會受到英國保障。同時間，保障返英國其他國民嘅安全。

好啦，假設你話佢係一個危險人物，破壞緊當地嘅安全，咁好簡單啫，咪由當地嘅人去拉佢，審佢囉。

如果冇人拉佢，咪只可以講，當地唔覺佢係一個危險人物。佢仍然可以係當地自由生活。

成件事好撚簡單 佢信isis信到入曬腦
又話isis跟據伊斯蘭宗教殺人冇問題
又話冇後悔加入isis 咁點比你返黎?
因為生活條件唔好所以想返英國?
講埋d野真係似足會去isis做雞的弱智

正常唔係弱智的都會講後生唔識野比isis呃
去左isis比人當性奴過非人生活想英國救佢啦
屌你老母依家佢擺明係恐怖份子
仲有d連登仔話比佢回國
真係水平差唔多

佢話見到個頭係垃圾桶入面覺得好普通。因為可蘭經容許殺人。

第時返到英國，唔妥條友，又鋸條友個頭落嚟啦噃⋯⋯

唔記得邊個國家移民前要考當地歷史，唔識嘅就歸啦⋯⋯

咩野曾加入「伊斯蘭國」?

佢依家都仲係wo

如果英國要審佢喺出面犯過嘅野咁香港係咪要審大粒墨喺台灣單野先？

英國呢單野做得好啱喎，同埋佢講到明畀你上訴重點樣賤？ 你咪搵理據證明自己唔再係isis嘅人囉

bb 有 BC， 阿媽再申請家庭團眾super

其實點解唔比個機會個女人，一個大國竟然怕一個女人？

唔干預 遲早打到去門口

假如一個國民離國參與恐怖活動就即刻採取褫奪國藉不干預嘅態度

咁 Global cooperation against terrorism 真係笑話

去咗你度你鐘意捉就捉 唔捉我理撚得你死

捉完我唔會理 你搞掂佢

話之 d 恐怖組織喺人地度壯大 ( 再混合國家間枱底角力 )

總之邊個頂唔順咪郁手

當然呢個笑話我都明點解都識笑 唔洗解釋俾我聽現實情況

我只係覺得醜惡

又有難民問題

難民咪又走去歐洲

一係去大開殺界

而家咪內政大臣運用自己國內嘅法律
剝奪有雙重國籍嘅恐怖份子嘅英國國籍囉

你唔好咁天真啦，啲國家事實就係咁做野。

我明白 但係我依然會覺得醜惡同無奈囉

西方甘多左膠 不怪得中共可以派間碟滲透成功

得一個負評

屌你都廢撚事

我又有啲唔明
你覺得唔係自己國家既恐怖分子大家都有責任對付
咁你本人點解唔去參與對付恐怖分子
作為地球一分子你有冇覺得自己好醜惡

啲左膠真係on9到極

引俾美國做線人對付isis啦
侵侵可能靠佢拎埋和平獎

轉個方向諗，英國政府制訂呢啲法例嚟講，係要經上下議院批准。而立咗法後，民間都冇反應，即代表成個英國都覺得呢個法例冇問題。

再者，係英國國民嘅角度去睇，條條例係保障「大多數」國民。

而當事人自己「選擇」行呢條路，係佢自己選擇。返唔到英國呢個後果都係預期。冇得怨。

其次，係國家層面上嚟睇，如果你去參加恐怖組織，都可返嚟英國，變相會唔會令更多人去試下參加？而導致更難控制恐怖組織威脅。（佢地可以參加完，又話後悔。我返嚟啦。）

我講緊國家之間嘅合作 你依家將佢推到個人層面

如果你嘅回覆係想諷刺我嘅諗法太天真

我講咗我明白亦同意

你揀得去做恐怖份子根本係代表你放棄咗原來嘅身份
褫奪你個國際根本好合理
談唔上賤格
war on terror亦都一路進行緊
世界上好多國家包括英國都一路對伊斯蘭國進行緊軍事打擊
點會係你口中嘅任由人地壯大
呢條女都係好彩先冇俾人炸死 佢同行有兩個fd一個已經係軍事行動入面俾人炸死咗 一個失咗蹤
定係你expect嘅cooperation against terrorism唔係呢啲軍事行動 係如果有人走去投奔伊斯蘭國 嗰個國家應該搵人深入敵陣捉佢返自己國家受審？

再者你喺人哋國家犯法
當然係人哋國家去審
香港人去泰國運毒 一樣係當地審 當地服役
香港人上中國運毒 運得多嘅分分鐘會喺上面槍決
點會話原本個國家有責任審？

乜撚都唔識又要懶係看透世事咁話咩醜唔醜惡 賤唔賤格
中二病到

你咁講都有道理嘅

不過我始終覺得處理呢 d 恐怖分子嘅後續問題各個國家都應該付出

例如如果監禁咁 d 營運開支係咪應該攤分 ?

唔返本國 咁又應該搵邊度安置呢 d 罪犯 ?

人地國家要遣返外籍人得唔得？

我明白 但係我依然會覺得你好醜惡囉

德國比利時香港 歡迎你

手足你唔洗咁認真
條傻鳩係環保狗黎

成日扮晒眾人皆醉我獨醒咁出黎柒

可以搵張超雄

Btw咁都有on9仔衝出黎畀人屌賤賤賤，賤你個閪咩

唔好話連登仔
我見網上唔少英國人都覺得應該接佢返去審

佢咁慘, 快d搵張超雄幫佢兩母子爭取番個香港人資格啦

其實點解可以咁做，主因係雙重國籍下其中一邊國家取消佢國籍又唔會令佢stateless先唔反國際法

如果條女識玩放棄孟加拉籍再同英國求救就唔同講法

隻左膠真係on9 到極點
而家個情況就好似你老婆跟佬走左，比人日屌夜屌，而家比人屌到頂唔撚順想帶住成身性病走佬返去你到，你咁都制？
當初走佬去isis 到已經係叛國， 個陣條女已經放棄左英國，而家頂唔順isis 就想扮無事發生過咁返黎？
你咁都話英國要接收返佢既話，不如介紹你條女比我屌下，我屌到佢大肚再比返你，到時唔好唔要

法國表明拒絕接收法籍IS成員

其實洗唔洗搞咁複雜
正常邏輯都推理到 好簡單
英國講到明你自己參與恐怖組織就唔認你做國民
咁你係都要去 咁根本審都唔洗審
你係人地地頭搞事 咁衰左梗係受當地法律制裁

你如果話一個美國公民係中國地方犯左罪
咁好自然中國都會制裁當事人
美國同時都好合理要維護自己友 要求引渡返美國審佢啦
但大前提係佢無放棄自己係美國公民呀麻

羅興亞人，返緬甸啦

英國越黎越多呢D人

1981 Nationality Act 40(2)

呢條女有無去？

美國個件都係唔比返，現在爭論係咪美籍先

美國都表明唔收條叛徒
美國出世有美國護 都可以話唔俾就唔俾
侵侵好覇氣
樓上大愛撚有冇表示

點解唔得？理得佢玉皇大帝，符合褫奪條件就898嫁啦

條女話可能跟老公返荷蘭，話咩個老公坐監唔緊要，佢同BB會等佢老公返出黎。都on99，你老公係荷蘭人，荷蘭比佢返去唔出奇，你個底咁花人地荷蘭邊會咁容易比你入境

哦，係呀無國籍係唔得，但呢條女話有孟加拉籍。
至於詳細法律唔知佢上網有冇得睇，一定好長好大個list。

將來既華人間諜就係呢個下場

孟加拉已經講左佢唔係孟加拉籍亦都唔會畀佢入籍

英國佬不嬲on9

而家英國全國阿差，伊斯蘭，重有非洲假難民

咁人地跌落地執返拃沙架麻

再放佢入黎咪等同人講去做恐怖分子冇成本

當去個旅行又返黎

條女訪問以為拖住個bb好多人同情

心諗on lun9

加入IS前vs加入IS後

兩條女依家眼神都好古怪

咁真係唔知了有冇巴打熟呢d laws